spotify係咪壞左

一直用開spotify聽歌都好正常，但近排聽歌個app成日都自動唔跟playlist仲要係播埋d cctvb主題曲
有無人知點解決？

利申:無較random play

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

屌 same
播咗去啲cctvb主題曲 唔知jm9

我都係，究竟咩事spotify

push

屌same

係咪冇下載

我有時聽到冇下載既歌
又收唔到3g 會跳左播推介熱門歌

有下載呀，聽完一首佢就跟next in queue個list d歌播
完全無視左我自己個playlist